開波！男子欲進入封鎖區被阻不滿 一名警員報稱被毆

【10:43】在封鎖區外，早上9時49分，一名男子疑在上海街與南京街交界，欲進入封鎖區被阻不滿，與警員爭執，混亂中一名警員報稱被毆，男子涉嫌襲警被捕。警員臉部受傷送院治理。

同門師兄弟切磋下姐
沒事兒 沒事兒

又扮傷呃假死黑警，脆弱過樹枝

btw頭先都捉左個上狗車

又偷懶
我屌你老尾 死黑警

又老屈呃病假
邊會有人見幾十隻狗係度都出手

掂到條面毛都重傷，同尼馬有得揮

揸ga

好似話阻到佢番工

黎生

9成藍絲

是撚但啦，唔係告人襲警就話犯國安法。

黎生啲同門師兄

為左返工可以咁惡